Stay home, Protect the NHS, Save lives

有支那人落嚟乜柒都冇用啦